[戰報]抗爭時間表

推！！！！

明天 和你返

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

推

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表